第七天絲打請進

想問你d野

推

做乜

有冇聽過jingle bell rock

咁都比你見到個po

緊係有
因為睇最新post 見到自己個名
哦 原來係侵爺

原唱係邊個 搵唔到 得glee

Bobby Helms

呢d歌始終都係要聽返原版先有感覺

thx

50年代

你唔好整 依兩個
搞到我都

再次召喚絲打

姐係點

4分鐘個首咩黎
最後既依靠